註冊國際救援護士 你問我答

Hello大家好，我係梁姑娘啊，係一個註冊護士同埋有多年國際救援護士經驗，同時擁有五個保險牌照及多年保險索償經驗。熟悉政府及私家醫院運作之餘，都協助左好多保險從業員及企業員工使用保險，所以開個你問我答，睇下大家對邊類問題有興趣。

我開左youtube同facebook channel,，如果有邊類問題比較多人問，我會係 channel再深入講解下

可以多按like 同訂閱，大約幾日就會更新下影片，分享下醫療，健康衛生既知識

Youtube:
Facebook:

如果有時唔知自己應該睇咩專科，或者想要多一個醫療建議，都可以問喔

幾歲？

國際救援同一般註冊護士有咩唔同

你可以睇完channel 估下

國際救援：我會負責將病人由任何一個國家送去另一個國家，可以用包機、民航機、醫療專機、船運或陸路救護車，全程護運病人

以上任何方法我都做過，所以飛去好多不同國家

Ic. How to be a qualified international nurse

有ICU 經驗較好，要面試

今日上左影片講解下氣溶膠，大家想知多d可以去睇下